飛機取消同延誤到底係點安排

全部順延一日？
機就得咁多架
點樣增加返一日既量出黎

不停加開班次，
+點d旅客去第二度轉機

hk express嗰d係咪可以課金買定下一日既其他airline機票

人地可免費轉日期, 地點或退款

之前有人坐hkexpress 因為日本打風cancel航班
如果改期要2個星期後
有得改 = 無得改

如果平時5分鐘一班
打完風之後就3分鐘一班
利申 鳩估

邊到有咁多機

一係係其他地方調機過香港， 或者好似國泰咁有back up既機組 一般一班機其實係預左有兩個機組 所以機票先咁貴 再唔係間航空公司同其他航空公司買位

hkexpress你退定款都得,本身d機都爆爆地
又唔會有後備crew,後備機
邊有位淨

on9 事實黎 接實啦 唔信自己查